一人一個去戲院嘅不愉快事件

前排走左去睇個套我的名字，我去買定飛先，遇著個mk tb職員，正正常常咁買完飛佢最尾無啦啦同我講左句
「提提你，記得帶紙巾啊 」
屌那媽即刻起晒雞皮，最後入去睇完套戲完全喊唔出
一到感動位就諗起「記得帶紙巾啊 」
佢一句說話破壞左成套戲啊屌

一分鐘就射左

前排睇Rogue one
後面有兩個男拔仔成日出出入入
行出行入唔緊要
但每次都特登撞我背隻
驚死我唔知佢要出去咁

坐第一排

呢啲煩膠都唔係入黎睇戲嘅 咁唔得閒出出入入咁 叫佢自己down完係屋企睇算啦

巴打做咩事第一排都買

睇doctor strange
後面個老母帶住個六七歲仔
個細路成場講到尾
開聲叫個老母教下個仔
靜兩分鍾又嘈
離場急急腳走怕我屌佢
最後果段都miss埋

去到戲院唔想掃興 睇完變左霍金

大笑左出黎

帶細路睇戲又係痴Q線
前排我好唔識死咁入戲院睇zootopia
睇8:30 好彩都算晏 啲細路返晒屋企

係apm定唔知邊間行距唔窄既戲院俾後面個女人唔係特登咁踢到張凳好多次，之後忍唔住用d力向後挨提示佢，點知佢發番我爛詐

難得同女神去睇
全場我地冇講過野

早兩日睇恐襲波士頓馬拉松
後面果行對情侶遲入場 係遲到miss左第一場戲
一坐低就摷膠袋食野 個男人摷完膠袋就講電話
仲聽到電話入面果個問佢食唔食飯
最撚仆街係去到最緊張果場戲 前面有個女人去廁所
去完番黎搵唔撚到自己個位 喺樓梯企撚左喺到！！
我忍唔住屌佢：屌行啦企喺到做乜撚呀

前排有幾條友買M記入去食 咁大家都知M記係幾大陣味 本身都無咩時間去食野 我聞到陣味已經肚餓到仆街 搞到成套戲一路播我個肚就一路 "goo" 咁撚樣 成套戲睇完都唔知睇左啲咩 淨係諗睇完去食咩好 我真係多得班仆街唔少

死港女 我都未開聲屌你你屌我 最後點

睇緊戲講咩野啊 講完有無野講先

點都買少少野食入去嘛 傻豬黎

有腥港男人睇生化竟然驚到chok張凳
嚇完仲要大大聲同隔離講唔驚 仲90%時間分析劇情合唔合埋
呢d腥港男人死多幾隻唔該

坐後面條友帶古箏睇戲 係咁冚到我

後面持續咁發出拆零食包裝/搞個包裝嘅聲音
如果一兩下咁冇咩問題但有啲仆街好似開足成個鐘咁成場戲係咁聽住佢搞個包裝

笑撚到仆街

睇左套爛片浪費左個幾鐘同幾十蚊

笑到仆街

睇finding dory 隔離坐左個小朋友
有比較驚險既場面
佢立即大喊 喊足幾分鐘
仲要大聲到我完全聽唔到套戲講咩

坐後面果個係咁踢張櫈，開場踢到散場

後面條撚樣係咁踢張櫈

睇你的名字，兩個識日文嘅妹係咁好high咁重複啲日文對白，慌死其人唔知佢聽得明啲日文笑話

去某d戲院 例如 ifc 咪夠哂闊囉
有d戲院得20個位以內 好正 雖然貴d

利申 離題
以前去睇有個幾歲既細路 第一次入戲院睇戲
部戲做到最激動 音樂最大的時候 個細路大大聲話爸爸 部電視好嘈 可唔可以熄電視 跟住個老豆都幾尷尬話熄唔到同叫個仔細聲D忍下

細個同屋企人睇戲，一路食爆谷一路睇，唔小心成兜爆谷倒撚左去坐前面個姐姐個頭度，勁撚驚俾人屌，勁撚內疚，唔開心左成日
想係度講番聲對唔住

試過有次旺角睇戲隔離有兩個男仔帶埋啲魚蛋燒賣牛丸入場食
臭撚到仆街 仲要食到jepjep聲 食咗廿分鐘都未食完
真係第一次見到男仔睇戲會咁
我坐佢隔離真係頂唔順啲臭味 問聲佢地可唔可以食快少少啲味太勁
佢地聽完哦咗一聲繼續慢慢食

前排走左去睇個套Fifty Shades Darker 2 ，我去買定飛先，遇著個mk tb職員，正正常常咁買完飛佢最尾無啦啦同我講左句
「提提你，記得帶紙巾啊 」
屌那媽即刻起晒雞皮，最後入去睇完套戲完全射唔出
一到正位就諗起「記得帶紙巾啊 」
佢一句說話破壞左成套戲啊屌

試過有一次去戲院睇失戀日 早場黎 其實加埋都係得十幾個人 後面有兩條肥婆一開頭已經勁嘈 咁開始睇都細聲返 點知冇幾耐就以為自己係屋企睇電視咁 係咁係度傾 我廢事鬧人喇咪用眼神示意佢地 點知到就完場都仲係咁 即刻忍唔住屌佢地問佢地可唔可以收聲 其實呢度係戲院 佢地呆撚咗個樣到而家都仲記得 勁後悔冇開始就屌佢地 啲肥西真係好撚麻煩

same
之前同個女仔睇戲
無預備到
去到得番第一排

講起TB係咪屯門果間，串過馬撚

屌我又係睇doctor strange 隔離兩個細蚊仔又大聲講野又打克次 係咁同佢老豆老母講野 嘈撚住哂 彩到出哂戲

你自己肚餓關人撚事咩屌你

唔開心左成日？
咁多年黎我因爲哩件事而無開心過

睇戲隔離對情侶係咁傾計又攬頭攬頸 最後仲要摷西含撚

果日個姐姐有頭髮嫁wow

睇格雷係褲袋打飛機比隔離條女發現左

個細路係咁踢鳩張凳 佢老母仲要唔理

呢啲同劇情分析撚一樣咁閪
我買飛入嚟係聽啲角色講野唔係聽你講野架嘛冚家鏟

前排去睇格雷的三兄弟
咁買飛果陣個職員問我睇咩戲
我為免俾前後啲mk仔恥笑
我就指住佢個mon話我想睇呢套
點知佢大大聲問我
"請問係咪睇格雷的50道陰影"
當場心裏大大聲咁屌出黎

屌上次同一班FD去睇戲
咁去買飛個陣我地就一路吹水一路揀位
一時無留意買撚左第一排 我地將第一排同最尾一排撈亂左

坐隔離個女人棟高隻腳除襪 一邊捽腳指一邊睇 仲要口氣勁臭係咁打隔 又係咪同佢朋友傾計 仲要果時睇inside out全院爆場 第一行都full 想轉都無得轉 搞到我無法享受套戲

睇恐怖片睇睇下後面有個男人嚇到爆谷都跌埋 仲要跌左去前排

係咪係屯門ua睇😂

我睇果場又係嘈 跟住有個男人屌9佢

坐後面嗰個人係咁踢凳
忍唔住問佢踢撚夠未

學校活動同女神隔一個位睇戲

睇綠燈俠

去馬鞍山睇kubo and two strings,
隔離果排有五六個仔妹係咁現場旁述，
坐我隔離果個肥佬殊左佢地幾次又嘈返，
再加上銀幕隔離就係大大隻發光出入口sign，睇得極唔舒服
自此無再去呢間野

睇睇下阿飛正傳 冇啦啦有個隻眼勁大嘅女仔衝咗入場 上台仲遮撚埋個mon 之後又雞咁腳坐咗去我後面搵仔
完場仲聽到個女係飛起咗條仔嚟派帽 正臭雞

睇john wick 2
右邊個男人係唔係都笑 講句對白又笑
打架又笑 都唔知笑乜春 淨係佢笑
佢條女就時不時睇手機

樓豬個個好笑

幾年前睇transformer 因為有爆炸場面
啲音量好大嚇親個細路
岩岩播到最精彩個part就係兩派對打
個細路就由呢到開始喊到完場

睇雷神個時，有兩個外國人一齊睇
但因為中文字幕，個兩個外國人睇唔明字幕
所以一定要聽
但睇睇下有個中年女人講電話
結果個兩個外國人行過去用唔純正既廣東話講：
收聲啦，八婆，聽唔到啦

唔記得睇咩戲 仆街後面個細佬係咁踢鳩我張櫈 屌佢老母 佢呀嫲既物體禁住佢一陣之後就闊佬懶理 好後悔當時係屌柒佢地

前兩排對狗男女全程用氣聲講野
但都好撚大聲
「食咩呀等陣」「屌都唔好睇嘅」
仆你個街對白多過套戲
套戲一完咗 著燈之後佢兩個比個阿叔屌
「兩條撚樣口水多閪到 咁多野講去開talk show啦」
心都涼埋

笑撚死

打錯字 自膠

坐隔離條仆街全程玩手機

唔記得咩戲 隔離條仆街係咁講套戲d角色
例如好凍 佢做乜唔著衫 唔撚怕凍
有後門做乜要行前門
有槍唔用要用刀打

我又係睇你的名字。
個時有個唔太熟嘅朋友叫我陪佢睇
睇到最感人個位 自己投入緊眼濕濕期間
我隔離條友拍我：喂，俾張紙巾黎
屌你破壞氣氛

細嗰係戲院甩手成個爆谷倒左落前面對情侣到
同佢地講唔好意思 點知佢地全場都冇反應
好想食返果筒爆谷呀

個fd係咁講嘢 搞到俾隔離個阿叔屌
睇完仲問我個阿叔係咪痴線佬

衰d 講句你個fd 真係豬朋狗友

呢個好笑

有次同ex去睇恐怖片
跟著然後開場之前有啲恐怖片預告
跟著我嚇到叫左出黎
跟著比我聽到後面啲人係到笑我
仲有人講套戲未開始架
跟著個套戲睇個陣個人一直係到震
然後個ex主動攬住我安慰我咁

真係人生最大恥辱之一

十幾年前係戲院做,咩人都見過晒,踼櫈、食煙、大聲傾電話都好少事,最記得有一大班讀國際學校鬼仔成日搞事,例如開場時吹脹個氣球再放手,啲口水周圍飛,搞到啲客人出黎屌。

有個痴線佬攞個打火機出嚟玩火

me too
以前返旺角呢啲中心地方
成日會見到唔同嘅痴線佬

睇《你的名字》果陣
後面坐咗兩個小學雞，未開場都嘈
開咗場無耐，喺又笑唔喺又笑，都算喇
仲要喺咁拍我凳背
咁我原本坐第一行已經睇得好撚唔舒服，諗住坐直個人，隻小學雞一野猛虎硬爬山咁拍落我頭頂
跟住我用手上剩低嘅果桶難食爆谷，企起身車落去佢地到，跟住佢地呆撚咗

傻小子

未坐低就倒瀉咗少少爆谷

完場走果時男朋友明明係我後面 打開門行出去之後拖翻佢先發現拖錯人 仲要同條友講話 我好凍
而加每次睇完戲都自己快快手行左出去先

睇梗戲個陣後排個細路仔大大聲播卡通片

中年父婦講戲講足大半場，仲要唔係細聲，係咁加自己意見：點解xx 會咁既？比著我就唔會啦。睇唔明又問佢老公，佢老公又解答佢。
有次緊張位佢嗌出聲，之後係咁同老公講野，坐佢後面條友忍唔住爆佢
你係嚟戲，唔係嚟講戲！
後尾全場冇出過聲

Lala land

之前睇la la land 隔離個男人電話響 咁我以為佢唔記得靜音啦 但佢攞電話出黎第一個反應唔係靜音部電話 而係send message 比人 （我估佢同人講佢睇緊戲）啲打字聲噠噠噠噠咁 佢send完就收好部電話 但都係唔靜音 成場戲就係咁有短訊黎嗰啲叮叮聲

睇到感動位隔離條女係咁放屁

同fd一齊去睇la la land
入到戲院見到身邊全部都係一對對情侶
得我地幾個麻甩佬係一排自己坐

睇緊肉浦團3D. 屌你雷凱欣有鳩轉頭爆炸死能埋

唔係幾鐘意人遲到入場 阻住睇字幕晝面
去戲院時間一定早到 寧願早到等入場

上次同條女去睇你的名字
有兩男兩女坐我地後面，做到隕石撞落黎果場，三葉仆低左，後面有個男嘅勁大聲講「肯定唔會死啦，有主角光環架嘛！」
正打算屌柒佢之際，隔離另一對情侶出聲「你老母！」

乜撚野主角光環⋯⋯衝出黎柒

好怕滿座咁睇 d人行黎行去, 前後有人坐我都覺得好煩
通常等就落畫先去睇
倒瀉爆谷汽水既撚樣係咪低能
搞到地下痴立立又放唔到袋

閒日去睇中午12點場
一開頭我自己一個包場
開始播冇耐, 班mk職員以為個場冇人,
勁嘈咁由出口搬野去入口
大佬, 你地識唔識睇下有冇人先嫁

坐你隔離有兩條八婆，有開頭傾計傾到結尾，套戲做緊乜佢地就講出嚟，鬼唔知咩屌 中間頂唔順咁嘈，我就同佢地講可唔可以靜小小，佢地答好。之後無靜過

試過有次係九龍灣mcl ，睇睇下戲 見到個螢幕有啲白煙飛咗出嚟，睇落去我坐位嘅下一行，屌！條仆街係到食電子煙

垃圾唔理人感受

睇金雞s唔撚見左銀包

仆街細路同仆街家長就唔多講
之前睇零晨場la la land
睇到一半後排個大叔就開始扯鼻鼾到完場
仲要好撚大聲
好心要訓就返歸 唔好獻世
破壞晒成套戲個氣氛

大家都係睇lala land受害者
你老味後面個對中年夫婦開場都尾係咁當自己旁白咁
而經不斷向後望 最後完場屌柒佢
成套戲都躁住睇

麻煩細路一定最令人不愉快
大吵大鬧，個家長又教唔掂
見到有細路入場九成都預左會嘈生晒

當年中伏睇忠烈陽家將 一班廢老未開場同我講結局

冇粗口咁鬧番佢 我都係第一次公眾場合鬧人
佢男友都冇幫口

去戲院睇戲 只要有聲發出 已經係好擾人

係仲要我呢啲白痴 一定要睇晒每句對白
唔明點解啲人會睇睇下去廁所會出左去
返到黎佢地真係睇得明/有feel睇架咩

睇戲邊個同我講野我都會叫佢收嗲一陣先講
驚口臭你咪過場個啲時間講 屌 高潮位都講講講
真係想一巴

長氣都要講返句 記得睇戲前拉好晒拉鏈
走個陣望一望個位望一望地下啊 傻豬黎嘅

同個fd去睇 john wick2 隔離有兩個十零廿歲嘅𡃁仔成場不停係咁笑 但完全唔知個笑點係邊

突然諗起我都做過件壞事 好似睇the boy個陣
我轉腳喬嘅時候 唔小心輕輕力踢到前面張櫈
條女嚇到隻手拎住個銀包飛左出去

自己on9 睇睇下跌咗電話落地 見周圍都係細路
唔想阻佢地 完場照地下 冇咗
自膠

用咗唔夠一個月

另外 去睇藥到命除果陣 隔黎個mk妹
食咗2個m記 點解我會話兩個
因為佢右手渣住杯熱朱古力 左手渣住杯凍飲

中段見佢用把低b聲講咗啲唔知乜以為佢傻
後尾完場睇佢打扮又唔似

我識你一定屌到你飛天 係咪傻架！！！！

上個月睇殺神2
有個女人坐我後面
成場好大聲咁講野
仲有係講埋d變態野

成場嘅細路都變身直播員
畫面做咩佢哋講咩

睇拎獎果啲歌舞片悶到訓著咗

比較深刻既係大陸睇戲有旁述

啲人呼吸都唔知係咪唔識用鼻，把口又勁臭
成日睇戲都聞到一陣陣爛屎口臭味，搞到好似睇2D戲變4D戲。

但啲味唔啱囉

zootopia睇兩次
都冇細路

faults in our stars
去到個男主角話自己全身都有癌細胞個時
有個呀叔電話響 一路大聲講一路行出去 擋撚埋個screen

鑽石山戲院套戲既聲線有問題
聽怪聲聽左10分鐘之後要reboot

同屋企人去睇戲 跟住新年有好多細路睇都算
仲要有個女人開住個mon 係到同人wechat
我坐正係佢斜後面
佢係咁係到同人wechat
未開場個陣 行左落去同佢講 就黎開場 可唔可以唔好開住個電話
成場佢都無再玩電話

成日都要屌鳩d廢中 師奶
成撚日講野 傾電話

頂認真聽到唔好笑，話說有次我去戲院睇孫悟空國產果套，坐第一排仲要係3D，睇左10分鐘到我已經眼瞓，之後仲瞓着咗，跟住播到一半俾人叫醒左。話條片出咗問題要等一兩個字重新整過，咁我就去個廁所返出嚟繼續訓

睇哈比人3d，睇睇下覺得唔對路，點解咁濛既套野

原來佢無開到3d 要由頭播過

隔離位係大陸情侶⋯郁d就大聲笑
又聽電話⋯
最後頂唔順調位⋯

最on9係 坐附近啲人 係到大大聲講啲係人都知既野，例如，後面有鬼啊 快啲走啊。 又或者 思裂 男主角有人格分裂啊，好癲啊。 唉仲要成場戲都係到講

屌

睇john wick2 隔離個呀嬸全場口述角色講過既對白 二重奏

睇鬼片驚嚇位俾隔離條女成兜爆谷飛埋黎

趁下個驚嚇位飛返返去

果次我地兩條友睇戲，有兩個師奶買唔到連位飛，坐我地一左一右。佢地一開始禮貌咁問可唔可以調位，好心答應就係惡夢開始。調左位之後佢地由開場講到落場。
好心無好報

下次可以試試佢

有次約女去睇戲
我上網買定晒飛啦
去到佢竟然話我買錯飛，張飛係聽日
當下梗係勁𤓓，即刻問有冇位可以比我改今日
好彩又有兩個喎，先冇咁𤓓
但我事後諗返明明嗰場全場爆晒，點解後排會有兩個吉位
我好肯定係佢個網出錯，唔係我買錯，另外有兩張飛都錯左日期搞到有吉位剩

上個禮拜去睇十個拆彈的少年
隔離坐左兩個廢中
每隔5分鐘就話：
「唉！陰公囉！陰公囉！｣
「打仗係咁㗎啦！」
仲有好多無謂comment

當正自己喺屋企睇cctvb咁

係因為戲院有後備位專for你呢d on9
下次比位你你真係多謝個職員

任何有小學雞嘅場次

記得好耐之前同班fd睇戲
坐低發現左邊有一排小學雞傾計滋滋浸
但唔係打橫一排 係打一直一排
果到起碼5,6個小學雞打直坐哂係最左面果排櫈
除左買位果陣搞錯左個moon係邊 我諗唔到其他解釋

同女睇Lala land ,撞到早排viutv 脫毒工程果位 VV Ann 坐隔離

第一次同女神睇戲
一早買定正中後排位
去到比飛個meet飛仔之後頭也不回咁行入去
行行下個meet飛仔叫返我
"先生 你張飛尋日架喎"
我心諗唔撚係掛
一睇原來真係買錯左
出返去即場補飛
個買飛仔又潤我話"如果買錯聽日都幫到你 買錯尋日就一定要買過喇"
柒到核爆

後備位點會係後排正中間呀

片頭啲廣告都未播完已經訓到扯哂鼻寒
睇到中段有人拍醒個呀叔 屌鳩佢好撚嘈
點知佢話返人地 你仲撚嘈啦

有幾次睇戲,前面甘岩都係坐個有GEL頭既男人,人唔係高,但GEL到個頭起碼有4-5 cm高,搞到我成場都睇唔到字幕

睇阿凡達唔夠5分鐘就斷片，等左幾個字先有個職員講：唔好意思，播唔出。
其實有無人試過睇戲斷片

n年前睇童眼 個院好大 前面有班學生妹嚇親就大嗌 當正自己屋企咁 有隻野彈出黎嚇唔到佢地就大大聲話妖都唔驚既 個院咁大都全部人聽到 最後臨結局都仲要叫江若琳收皮 然後後面有個疑似mingjai既男人勁大聲話妳收聲先啦

唔係戲院 但類似既
話說1月去睇杰倫
坐680蚊位
後面幾條粉皮由入場開始已經係度傾計
唱到美人魚 同行友人頂唔順同後面講：
唔該可唔可以唔好傾計 因我想聽佢唱歌
佢地答： 你地可唔可以唔叫 你都阻我聽我唱歌 （爆晒粗鬧返我地轉頭
我心諗咩料 人無恥真係無撚敵
後尾都有收斂左啲
但言談之間 聽到應該係唔知邊到拎到飛黎聽

屌傾計返屋企啦 唔岩仲要起晒'貢'
無品既人真係好乞人憎

睇john wick 有兩條肥婆咁笑,係咁講on9野,連開槍都係到笑囉屌佢老母

咁你有冇叫先？

同條女睇優獸大都會一日買定飛
係apm後少少嘅走廊位
無啦啦有家人話買左我隔離三個位同前兩三排嘅兩個位
跟住啲細路同個啊姨坐我兩個隔離
對父母就走黎問我可唔可以換位
話想陪啲細路，我就
我條女善心發作有啲想，但我就扮睇下佢個位，其實唔想換
跟住好彩對父母識做自己話唔緊要，坐返去前面
啲細路亦都無好似平時咁嘈
唔係話唔想換比你，但我無信用卡而係早一兩日親自走過黎買飛，想同條女睇得舒服啲
讓比你咁我咪白費晒啲心機

另外睇唔記得邊套戲，啲死廢中又嘈又傾電話

睇五星大聯盟又試過啲死細路由頭討論到尾